【消滅英語】港共政府既目的就係要消滅英語，全民學習普通話

因為唔想比你地啲學生英文太叻去外國做交換生，同留係個度工作
逼你地啲學生返支那做交換生，留低係支那工作
以達至換血效果

另外從政治上可以見到
如果政府成日係公開場合同問答環節使用英語
就一定要回應外國記者好多問題

當洩及到一啲關於民主同人權既問題
點都會擊中政府要害
政府就驚外國既媒體會大做文章
幫到香港人爭取民主
令國際社會關注香港問題

如果政府刻意回避外國記者問題
或者被問到無言以對既時候
場面會非常尷尬

相反如果普羅大眾只用中文（普通話）
外國記者要寫一篇文章時需要根據中文去翻譯
到時政府見到有啲野唔岩聽既時候
佢地就會話係外媒自行解讀

諗到再講

點解周浩頂唱反調？

呢單野唔似咁簡單

英文都係時候落神檯了
響香港好似宗教一樣
扭正語言價值觀係中共唯一德政

我認識既香港人一向都bilingual
語文能力要幾低先handle唔到兩種語言

但係而家剩係比你用普通話喎

錯，只係滅廣東話

鬼佬剩係識講一種語言
咪又係高等過香港人

英文係國際語言

國際語言點黎？